NowTV 比料拉人？ 直播時間11:42:50

睇Now直播到11:42:50疑似有警員認得某NowTv員工就問個cam man

「上次個女同事係唔係度？ 上次比料我地拉人果個女同事」

原來Now已經出賣左香港人？

附上影片 大家聽下

生死存亡之秋搞分化，拉先

Sor9 唔係搞分化 咁啱聽到打個突咁解

推呀

條Link唔得就上YouTube睇返Now直播 11:42:50開始

狗講嘢都信？

推到now出黎

記者同fa一樣 你唔可以期望佢幫晒你
當然tvb抹黑另計

NOW個直播cam man成日大頭
RTHK都間唔中

印象中now tv直播條友好撚串。又成日揸流灘影埋d九唔搭八野定住係度半個鐘。睇過一兩次睇番蘋果

一個冇誠信既人講既野都信

會唔會係隻狗見到係LIVE特登玩野?

邊個女記者出賣手足

點睇都似離間計

P牌仔含撚啦

你係咪低能
擺明班狗特登講

Opps we can’t find your video

我唔識分邊個cam man
但有聽過有人喺直播講話自己踩左好多粒鐘
手都斷，無力托CAM, 所以企定定唔行

但的確聽過有一個入咪講啲對手足唔好嘅野，照出咗街然後控制室轉cam
不過已經係71凌晨三點幾嘅事
大概係話佢唔信我地無收錢，啲盾牌好貴